將軍澳站有手足被捉

手足叫顏卓軒(同音)

推

Oush

Pish

Push

係咪可以幫佢打比星火定一定要屋企人?

可能叫袁俊軒

有差唔多名既FD既話快DWhatsapp搵下佢

Tui

有冇片？可能識

無拍片,出黨鐵有裝被捉

唔好再覆黑警點解拉人
幫拖推po/搵仔/報上星火/推上twitter

裝備係違禁品？ 究竟有咩罪？ 我戴撚晒d裝行街買野又唔得？

唔好意思

唔撚得呀！唔好到諗住同批狗講道理

push